有冇人細個見到木魚乾個陣好驚？

細個幾歲個陣第一次食
嚇到喊
Even到我細佬第一次都嚇死

依加覺得勁好食

又要驚又要食

點解要驚

成日覺得似鉛筆碎

未死

我未死得

老母係咁笑我

因為識郁

細個第一見到都嚇親

推
有冇d咩有趣經歷？

我細個好驚咁問daddy "點解郁既？ "
佢好認真&理所當然地話"緊係啦 未死咖嗎"
之後我唔敢食

識郁？

有熱力向上升所以會郁

食過未？

我都係

細個無食過
中學同親戚啲細路食 佢地嚇到唔咁掂
我鳩話係啲水蒸氣搞到咁

點知佢地信晒啲廢老話仲係生勾勾 死都唔肯食果啲野

我細個都比我厄過話係仲未死

呢個望落有啲驚

對小朋友咪同佢地講笑先再解釋
咁樣咪仲生動有趣

證明你身邊無廢老
成班都食完餐飯都無講過真話
仲因為嚇班細路而沾沾自喜

pizzahut郁郁批

我記得第一次見係食章魚燒

推